﻿Liên hoan nhạc đồng quê tại Nashville

Đến nay đã có rất nhiều nghệ sĩ nổi tiếng nhất của dòng nhạc đồng quê tham gia: Martina McBride, Trace Adkins; Dierks Bentley; Clint Black; Brooks &amp; Dunn; Chris Cagle; Glen Campbell; Terri Clark; Billy Ray Cyrus; Charlie Daniels; Diamond Rio; Sara Evans; Vince Gill; Buddy Jewell; Lonestar; Jo Dee Messina; Joe Nichols; Brad Paisley; LeAnn Rimes; Keith Urban; Clay Walker; Darryl Worley và Wynonna. 
Danh sách các nghệ sĩ tham gia vẫn còn tiếp tục được bổ sung.

TR.N (Theo AP)
